hku master application

俾人nominate係咩意思

Department 比左 offer 你，等 faculty 批